一人一個短髮正過長髮嘅女藝人

結衣BB

慘過返印度:定延

印狗咪入嚟

講到佢長髪好靚噉

今日子個Look真心難Carry
結衣可以咁冇違和感真係好癲

本田翼
剛力彩芽
波瑠
滿島光

惠英紅

豆花妹

本田岬

非

陳茵媺

銀仔..

談善言

直頭冇頭髮好睇過有

JISOO

梁詠琪

My Wifi

山本彩

。。。
我係咪見到仙子下凡。。